# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Anna Hu <dejilibaobao@163.com>, 2014
# BertZou <turingcat@gmail.com>, 2015
# Changyue Wang <peterwang.dut@gmail.com>, 2015
# CharlotteDing <kikyoru@hotmail.com>, 2015
# chalow <charlotteouya@hotmail.com>, 2015
# Edward Qiu <bazingaedward@gmail.com>, 2017
# focusheart <focusheart@gmail.com>, 2015
# Johnny Wei <johntzwei@yahoo.com>, 2015
# jsgang <jsgang9@gmail.com>, 2014-2017
# Jun Hao Lin <xuxiao15994219982@gmail.com>, 2015
# LIU NIAN <lauraqq@gmail.com>, 2015
# meelo <bbvy@qq.com>, 2015
# Wheathana <mr_wheat@sina.cn>, 2015
# peipeixiang <inactive+peipeixiang@transifex.com>, 2014
# ranfish <ranfish@gmail.com>, 2015
# San <github@zhujunsan.net>, 2015
# shuchuanchen <am15501@163.com>, 2014
# Song Qiang <cncatdog@163.com>, 2015
# louyihua <supermouselyh@hotmail.com>, 2015-2016
# Tu Wenjia <tobunka@gmail.com>, 2016
# wanghe <1636807295@qq.com>, 2014
# Wu fangyuan <wufangyuan@gmail.com>, 2014
# Xuejia Tong <snowytong@hotmail.com>, 2016
# Yixiong Zhang <oursonvie@qq.com>, 2017
# Zihui Cheng <z7cheng@ucsd.edu>, 2015
# 张逸涵 <jeanzhang970128@gmail.com>, 2014
# 汤和果 <hgtang93@163.com>, 2015
# 竹轩 <fmyzjs@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-07 12:34-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-06 21:51+0000\n"
"Last-Translator: Ned Batchelder <ned@edx.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/open-edx/edx-platform/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: core/templates/core/landing.html:15 templates/_skip_link.html:3
msgid "Skip to content"
msgstr "跳过该内容"

#: core/templates/core/landing.html:23
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: core/templates/core/landing.html:33
msgid "Insights to help course teams improve courses."
msgstr "洞察数据以帮助课程团队提升课程质量。"

#: core/templates/core/landing.html:42 courses/views/__init__.py:497
msgid "Who are my learners?"
msgstr "谁是我的学生"

#: core/templates/core/landing.html:43
msgid "Target your course to fit the backgrounds of your learners."
msgstr ""

#: core/templates/core/landing.html:44
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:28
#: courses/tests/test_views/__init__.py:219 courses/views/__init__.py:293
#: courses/views/__init__.py:495
msgid "Enrollment"
msgstr "选课"

#: core/templates/core/landing.html:47
msgid "What are learners engaging with in my course?"
msgstr "学生在我的课程中参与了什么？"

#: core/templates/core/landing.html:48
msgid ""
"Improve frequently accessed content, or point learners at underused "
"resources."
msgstr "改进常用的内容或向学生指明未充分利用的资源。"

#: core/templates/core/landing.html:49
#: courses/tests/test_views/test_engagement.py:44
#: courses/views/__init__.py:304 courses/views/__init__.py:554
msgid "Engagement"
msgstr "参与"

#: core/templates/core/landing.html:52
msgid "How well is my content supporting learners?"
msgstr "课程内容对学生学习的帮助程度如何？"

#: core/templates/core/landing.html:53
msgid "Adjust your course based on where learners are struggling."
msgstr "根据学生的学习情况调整你的课程。"

#: core/templates/core/landing.html:54
#: courses/tests/test_views/test_performance.py:48
#: courses/views/__init__.py:315 courses/views/__init__.py:634
msgid "Performance"
msgstr "表现"

#: core/templates/core/landing.html:63
msgid "Join the Open Source Community"
msgstr "加入开源社区"

#: core/templates/core/landing.html:68
#, python-format
msgid ""
"The edX analytics data pipeline and edX Insights are open source. "
"%(link_start)sLearn more%(link_end)s."
msgstr "edX 数据分析流水线和 edX Insights 均开源。%(link_start)s了解更多%(link_end)s。"

#: core/templates/core/landing.html:75
msgid "Research at edX"
msgstr "在 edX 上研究"

#: core/templates/core/landing.html:80
#, python-format
msgid ""
"We are committed to advancing teaching and learning through research. "
"%(link_start)sLearn more%(link_end)s."
msgstr "我们致力于通过研究提高授课与学习水平。%(link_start)s了解更多%(link_end)s。"

#: core/templates/core/landing.html:87
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助？"

#: core/templates/core/landing.html:92
#, python-format
msgid ""
"%(link_start)sOur support center%(link_end)s can help you find solutions."
msgstr "%(link_start)s我们的帮助中心%(link_end)s能帮助你找到解决方案。"

#. Translators: Simply move the percent symbol (%) to the correct location. Do
#. NOT translate the word statistic.
#: core/templatetags/dashboard_extras.py:27
#, python-brace-format
msgid "{statistic}%"
msgstr "{statistic}% "

#. Translators: '{percentage}' in as a placeholder for the percentage value.
#: courses/presenters/engagement.py:126
#, python-brace-format
msgid "{percentage} of current learners"
msgstr ""

#: courses/presenters/enrollment.py:23
msgid "Female"
msgstr "女"

#: courses/presenters/enrollment.py:24
msgid "Male"
msgstr "男"

#. Translators: Other gender
#. Translators: This describes the learner's education level.
#: courses/presenters/enrollment.py:26 courses/presenters/enrollment.py:45
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. Translators: Unknown gender
#. Translators: This describes the learner's education level.
#: courses/presenters/enrollment.py:28 courses/presenters/enrollment.py:63
#: courses/presenters/enrollment.py:460
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Translators: This describes the learner's education level.
#: courses/presenters/enrollment.py:43
msgid "None"
msgstr "无"

#. Translators: This describes the learner's education level (e.g. Elementary
#. School Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:47 courses/tests/test_serializers.py:12
msgid "Primary"
msgstr "小学"

#. Translators: This describes the learner's education level  (e.g. Middle
#. School Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:49
msgid "Middle"
msgstr "初中"

#. Translators: This describes the learner's education level.
#: courses/presenters/enrollment.py:51
msgid "Secondary"
msgstr "高中"

#. Translators: This describes the learner's education level (e.g. Associate's
#. Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:53
msgid "Associate"
msgstr "准学士 "

#. Translators: This describes the learner's education level (e.g. Bachelor's
#. Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:55
msgid "Bachelor's"
msgstr "学士"

#. Translators: This describes the learner's education level (e.g. Master's
#. Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:57
msgid "Master's"
msgstr "硕士"

#. Translators: This describes the learner's education level (e.g. Doctorate
#. Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:59
msgid "Doctorate"
msgstr "博士"

#. Translators: This is a placeholder for enrollment data collected without a
#. known geolocation.
#: courses/presenters/enrollment.py:186
msgid "Unknown Country"
msgstr "未知国家/地区"

#. Translators: This describes the data displayed in the chart below.
#: courses/presenters/performance.py:146
#: courses/templates/courses/submissions_chart_info.html:4
msgid "Submissions"
msgstr "提交数"

#: courses/presenters/performance.py:150
#, python-brace-format
msgid "Submissions for Part {part_number}: {part_description}"
msgstr "第 {part_number} 部分：{part_description} 的提交数"

#: courses/presenters/performance.py:151
#, python-brace-format
msgid "Part {part_number}: {part_description}"
msgstr "第 {part_number} 部分：{part_description}"

#: courses/presenters/performance.py:153
#, python-brace-format
msgid "Submissions: {part_description}"
msgstr "提交数：{part_description}"

#: courses/presenters/performance.py:154
#, python-brace-format
msgid "{part_description}"
msgstr "{part_description}"

#: courses/presenters/performance.py:157
#, python-brace-format
msgid "Submissions for Part {part_number}"
msgstr "第 {part_number} 部分的提交数"

#: courses/presenters/performance.py:158
#, python-brace-format
msgid "Part {part_number}"
msgstr "第 {part_number} 部分"

#: courses/templates/courses/_base_content_nav.html:25
#, python-format
msgid "%(all_sections_text)s"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/_graded_content_nav.html:16
msgid "Select Assignment Type"
msgstr "选择作业类型"

#. Translators: This refers to all course assignment types (e.g. homework,
#. exam, lab).
#: courses/templates/courses/_graded_content_nav.html:21
msgid "All Assignments"
msgstr "所有作业"

#: courses/templates/courses/_graded_content_nav.html:25
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Select %(level)s\n"
"    "
msgstr "\n选择 %(level)s"

#: courses/templates/courses/_graded_content_nav.html:31
#: courses/templates/courses/_tags_content_nav.html:23
#: courses/templates/courses/_ungraded_content_nav.html:28
msgid "Select Problem"
msgstr "选择问题"

#. Translators: This text will be a direct link to the a specific
#. module/problem.
#: courses/templates/courses/_module_description.html:14
#: courses/templates/courses/_video_preview.html:9
msgid "View Live"
msgstr "在线查看"

#: courses/templates/courses/_tags_content_nav.html:15
msgid "Select Outcome"
msgstr "选择结果"

#: courses/templates/courses/_tags_content_nav.html:19
msgid "All Outcomes"
msgstr "所有结果"

#: courses/templates/courses/_ungraded_content_nav.html:16
#: courses/templates/courses/_video_content_nav.html:16
msgid "Select Section"
msgstr "选择章"

#: courses/templates/courses/_ungraded_content_nav.html:20
#: courses/templates/courses/_video_content_nav.html:20
msgid "All Sections"
msgstr "所有章"

#: courses/templates/courses/_ungraded_content_nav.html:24
#: courses/templates/courses/_video_content_nav.html:24
msgid "Select Subsection"
msgstr "选择节"

#: courses/templates/courses/_video_content_nav.html:28
msgid "Select Video"
msgstr "选择视频"

#: courses/templates/courses/_video_module_controls.html:8
msgid "Previous Video"
msgstr "前一个视频"

#: courses/templates/courses/_video_module_controls.html:15
msgid "Next Video"
msgstr "下一个视频"

#. Translators: This text describes a bar chart displayed.
#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:60
msgid ""
"This chart shows the most common answers submitted by learners, ordered by "
"frequency."
msgstr ""

#. Translators: Variants refers to versions of a problem/assignment.
#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:82
#, python-format
msgid ""
"Due to the number of possible variants for randomized problems, charts are "
"not available. %(read_more_link_start)sRead more%(read_more_link_end)s."
msgstr "由于已随机化的问题可能有不同的版本，因此图表不可用。%(read_more_link_start)s了解更多%(read_more_link_end)s。"

#. Translators: Variants refers to versions of a problem/assignment.
#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:87
msgid ""
"Review all submission variants below, or click Download CSV to review them "
"offline."
msgstr "在下方审阅所有的提交版本，或者点击下载CSV以便离线审阅。"

#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:108
msgid "Submission Counts"
msgstr "提交次数"

#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:116
#: courses/templates/courses/engagement_content.html:96
#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:87
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:106
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:108
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:100
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_gender.html:65
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:97
msgid "Download CSV"
msgstr "下载CSV文档"

#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:117
msgid "Learner Submission Counts"
msgstr "学生提交次数"

#. Translators: This describes the data displayed in the chart below.
#: courses/templates/courses/demographics_chart_info.html:4
msgid "Learners (Self-Reported)"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:23
msgid "Weekly Learner Engagement"
msgstr "学生每周参与情况"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:24
#: courses/views/__init__.py:559
msgid "How many learners are interacting with my course?"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:31
#: courses/views/__init__.py:327 courses/views/__init__.py:642
#: courses/views/learners.py:20
msgid "Learners"
msgstr "学习者"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:32
msgid ""
"The number of active learners, and the number of learners who engaged in "
"specific activities, over time."
msgstr "活跃学生数以及一段时间后的活跃学生数。"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:48
msgid "Learner Activity Metrics"
msgstr "学生活跃度指标"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:54
msgid "Active Learners Last Week"
msgstr "上周的活跃人数"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:55
msgid "Learners who visited at least one page in the course content."
msgstr ""

#. Translators: This is a label indicating the number of learners who watched
#. a video.
#: courses/templates/courses/engagement_content.html:61
msgid "Watched a Video Last Week"
msgstr "上周观看过视频"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:62
msgid "Learners who played one or more videos."
msgstr ""

#. Translators: This is a label indicating the number of learners who tried a
#. problem.
#: courses/templates/courses/engagement_content.html:68
msgid "Tried a Problem Last Week"
msgstr "上周尝试回答过问题"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:69
msgid ""
"Learners who submitted an answer for a standard problem. Not all problem "
"types are included."
msgstr ""

#. Translators: This is a label indicating the number of learners who posted
#. in a forum discussion.
#: courses/templates/courses/engagement_content.html:76
msgid "Participated in Discussions Last Week"
msgstr "上周参与讨论"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:77
msgid ""
"Learners who added a post, response, or comment to any course discussion."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:89
#: courses/templates/courses/engagement_content.html:97
msgid "Content Engagement Breakdown"
msgstr "参与内容明细"

#. Translators: This describes the data displayed in the chart below. E.g. how
#. many learners viewed a video.
#: courses/templates/courses/engagement_grouped_content.html:17
#: courses/templates/courses/views_chart_info.html:4
msgid "Video Views"
msgstr "视频观看次数"

#: courses/templates/courses/engagement_video_by_section.html:5
msgid "How did learners interact with videos in this section?"
msgstr "在这个部分学生如何和视频进行交互？"

#: courses/templates/courses/engagement_video_by_section.html:10
msgid ""
"Each bar shows the average number of complete and incomplete views for "
"videos in that subsection. Click on bars with low totals or a high "
"incomplete rate to drill down and understand why."
msgstr "每个柱形条显示了相应节中视频的平均观看次数（包括完成观看的次数及未完成观看的次数），单击总观看次数低或者未完成率高的柱形条以深入了解原因。"

#: courses/templates/courses/engagement_video_by_subsection.html:10
msgid "How did learners interact with videos in this subsection?"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/engagement_video_by_subsection.html:15
msgid ""
"Each bar shows the counts of complete and incomplete views for that video. "
"Click to understand where learners drop off and which parts they replay."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/engagement_video_course.html:5
#: courses/views/__init__.py:572
msgid "How did learners interact with course videos?"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/engagement_video_course.html:10
msgid ""
"Each bar shows the average number of complete and incomplete views for "
"videos in that section. Click on bars with low totals or a high incomplete "
"rate to drill down and understand why."
msgstr "每个柱形条显示了相应章中视频的平均观看次数（包括完成观看的次数及未完成观看的次数），单击总观看次数低或者未完成率高的柱形条以深入了解原因。"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:17
#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:21
msgid "Total Video Views"
msgstr "总的视频观看次数"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:26
msgid "What were the viewing patterns for this video?"
msgstr "本视频的观看规律如何？"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:31
msgid ""
"The number of learners who watched each segment of the video, and the number"
" of replays for each segment."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:37
msgid "Collapse Preview"
msgstr "关闭预览"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:38
msgid "Expand Preview"
msgstr "展开预览"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:55
msgid "Video Metrics"
msgstr "视频指标"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:61
msgid "Completion Rate"
msgstr "完成率"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:62
msgid "Estimated percentage of learners who watched the entire video."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:66
msgid "Started Video"
msgstr "开始观看视频"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:67
msgid "Learners who started watching the video."
msgstr "正在看这个视频的学生"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:71
msgid "Finished Video"
msgstr "完成视频观看"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:72
msgid "Learners who watched the video to the end."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:88
msgid "Video Viewing Over Time"
msgstr "随时间推移的视频观看次数"

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:24
msgid "Daily Learner Enrollment"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:25
#: courses/views/__init__.py:500
msgid "How many learners are in my course?"
msgstr "我的课程有多少名学生？"

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:32
msgid "Enrollments"
msgstr "选课"

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:33
msgid ""
"This graph displays the current enrollment for the course as of the end of "
"each day. This includes new enrollments as well as unenrollments."
msgstr "这张表格展示了每天结束时课程的当前选课人数，包括了当天新选课的人数与放弃选课的人数。"

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:49
msgid "Enrollment Metrics"
msgstr "选课指标"

#. Translators: This is a label to identify the number of learners who ever
#. enrolled in the course.
#. Translators: This is a label to identify the maximum number of learners
#. ever in all of the instructor's courses.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:59
#: courses/templates/courses/index.html:25
msgid "Total Enrollment"
msgstr "选课总人数"

#. Translators: This is a label indicating the number of learners in a course.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:61
msgid "Learners who ever enrolled in the course."
msgstr ""

#. Translators: This is a label to identify current learner enrollment.
#. Translators: This is a label to identify the current number of learners in
#. all of the instructor's courses.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:68
#: courses/templates/courses/index.html:32
msgid "Current Enrollment"
msgstr "当前选课人数"

#. Translators: This is a label indicating the number of learners enrolled in
#. a course.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:70
msgid "Learners currently enrolled in the course."
msgstr ""

#. Translators: This is a label indicating the change in the number of
#. learners enrolled in a course since the previous week.
#. Translators: This is a label to identify the change in the number of
#. learners in all of the instructor's courses in the last week.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:76
#: courses/templates/courses/index.html:39
msgid "Change in Last Week"
msgstr "过去一周的变化"

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:77
msgid "Net difference in current enrollment in the last week."
msgstr "最近一周选课学生数没有变化。"

#. Translators: This is a label to identify enrollment of learners on the
#. verified track.
#. Translators: This is a label to identify the current number of verified
#. learners in all of the instructor's courses.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:84
#: courses/templates/courses/index.html:46
msgid "Verified Enrollment"
msgstr "已认证的选课人数"

#. Translators: This is a label indicating the number of learners enrolled in
#. a course on the verified track.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:86
msgid ""
"Number of currently enrolled learners pursuing a verified certificate of "
"achievement."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:99
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:107
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:109
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:101
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_gender.html:66
msgid "Enrollment Over Time"
msgstr "随时间推移的选课情况"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:25
#: courses/views/__init__.py:510
msgid "How old are my learners?"
msgstr ""

#. Translators: Maintain the double percentage symbols (%%) but move them to
#. the appropriate location (before/after the value placeholder) for your
#. language.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:38
#, python-format
msgid ""
"This age histogram presents data computed for the %(value)s%% of enrolled "
"learners who provided a year of birth."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:55
msgid "Age Metrics"
msgstr "年龄指标"

#. Translators: This is a label to identify the median age of enrolled
#. learners.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:64
msgid "Median Learner Age"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:65
msgid ""
"The midpoint of the learner ages, computed from the provided year of birth."
msgstr ""

#. Translators: This is a label to identify the number of learners in the age
#. range.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:71
msgid "Learners 25 and Under"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:72
msgid ""
"The percentage of learners aged 25 years or younger (of those who provided a"
" year of birth)."
msgstr ""

#. Translators: This is a label to identify the number of learners in the age
#. range.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:78
msgid "Learners 26 to 40"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:79
msgid ""
"The percentage of learners aged from 26 to 40 years (of those who provided a"
" year of birth)."
msgstr ""

#. Translators: This is a label to identify the number of learners in the age
#. range.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:85
msgid "Learners 41 and Over"
msgstr "41及以上的学生"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:86
msgid ""
"The percentage of learners aged 41 years or older (of those who provided a "
"year of birth)."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:100
msgid "Age Breakdown"
msgstr "年龄明细"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:25
#: courses/views/__init__.py:520
msgid "What level of education do my learners have?"
msgstr ""

#. Translators: Maintain the double percentage symbols (%%) but move them to
#. the appropriate location (before/after the value placeholder) for your
#. language.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:38
#, python-format
msgid ""
"This graph presents data for the %(value)s%% of enrolled learners who "
"provided a highest level of education completed."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:56
msgid "Education Metrics"
msgstr "教育程度指标"

#. Translators: This is a label to identify learner educational background.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:64
msgid "High School Diploma or Less"
msgstr "高中学历及以下"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:65
msgid ""
"The percentage of learners who selected Secondary/high school, Junior "
"secondary/junior high/middle school, or Elementary/primary school as their "
"highest level of education completed."
msgstr ""

#. Translators: This is a label to identify learner educational background.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:71
msgid "College Degree"
msgstr "大学学历"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:72
msgid ""
"The percentage of learners who selected Bachelor's degree or Associate "
"degree as their highest level of education completed."
msgstr ""

#. Translators: This is a label to identify learner educational background.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:78
msgid "Advanced Degree"
msgstr "高等学历"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:79
msgid ""
"The percentage of learners who selected Doctorate or Master's or "
"professional degree as their highest level of education completed."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:91
msgid "Educational Breakdown"
msgstr "教育程度明细"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_gender.html:25
#: courses/views/__init__.py:530
msgid "What is the learner gender breakdown?"
msgstr ""

#. Translators: Maintain the double percentage symbols (%%) but move them to
#. the appropriate location (before/after the value placeholder) for your
#. language.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_gender.html:38
#, python-format
msgid ""
"This graph presents data for the %(value)s%% of enrolled learners who "
"specified their gender."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_gender.html:56
msgid "Gender Breakdown Over Time"
msgstr "随时间推移的性别明细"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:21
msgid "Geographic Distribution"
msgstr "地理分布"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:22
#: courses/views/__init__.py:540
msgid "Where are my learners?"
msgstr "我的学生在哪里？"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:27
msgid "Enrollment by Country"
msgstr "按国家/地区分布的选课情况"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:45
msgid "Geography Metrics"
msgstr "地理指标"

#. Translators: This string represents the number of countries where learners
#. are enrolled.
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:53
msgid "Total Countries or Regions Represented"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:54
msgid "Countries or regions with at least one learner."
msgstr ""

#. Translators: This string represents the country or region with the greatest
#. number of enrolled learners.
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:62
msgid "Top Country or Region by Enrollment"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:63
msgid "Country or region with the largest number of learners."
msgstr ""

#. Translators: This string represents the country or region with the second-
#. greatest number of enrolled learners.
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:66
msgid "Second Country or Region by Enrollment"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:67
msgid "Country or region with the second largest number of learners."
msgstr ""

#. Translators: This string represents the country or region with the third-
#. greatest number of enrolled learners.
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:70
msgid "Third Country or Region by Enrollment"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:71
msgid "Country or region with the third largest number of learners."
msgstr ""

#. Translators: This string represents the percentage of learners in a course.
#. Move the % symbol, if necessary, but keep the percent variable/placeholder.
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:77
#, python-format
msgid "%(percent)s%% of learners"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:91
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:98
msgid "Geographic Breakdown"
msgstr "地理明细"

#. Translators: Application here refers to the web site/application being used
#. (e.g. the dashboard).
#: courses/templates/courses/home.html:11 templates/base_dashboard.html:30
#: templates/footer.html:5 templates/lens-navigation.html:9
msgid "Application"
msgstr "应用"

#. Translators: This refers to the homepage of a course.
#: courses/templates/courses/home.html:15 courses/views/__init__.py:489
#: templates/lens-navigation.html:20
msgid "Course Home"
msgstr "课程主页"

#. Translators: This refers to the active tab/navigation item.
#: courses/templates/courses/home.html:16 templates/lens-navigation.html:31
#: templates/submenu_navigation.html:14
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#. Translators: This indicates that the adjacent link will trigger a CSV
#. download. '{{download_icon}}' will be replaced with an icon.
#: courses/templates/courses/home.html:73
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    (%(download_icon)s CSV Download)\n"
"                  "
msgstr ""

#: courses/templates/courses/home.html:93
msgid "Basic Course Information"
msgstr "课程基本信息"

#. Translators: This title describes a list of links to outside tools for this
#. course.
#: courses/templates/courses/home.html:106
msgid "External Tools"
msgstr "外部工具"

#: courses/templates/courses/index.html:9 courses/views/course_summaries.py:32
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: courses/templates/courses/index.html:16
msgid "Across all your courses:"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/index.html:26
msgid "Total enrollments across all of your courses."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/index.html:33
msgid "Current enrollments across all of your courses."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/index.html:40
msgid "Total change in enrollment last week across all of your courses."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/index.html:47
msgid "Verified enrollments across all of your courses."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_answer_distribution.html:7
#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_answer_distribution.html:5
#: courses/templates/courses/performance_ungraded_answer_distribution.html:7
msgid "How did learners answer this problem?"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_assignment.html:10
msgid "How are learners doing on this assignment?"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_assignment.html:15
#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_subsection.html:15
msgid ""
"These bars show the correct and incorrect submission counts for each "
"problem. Only the last submission from each learner is counted."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_assignment.html:19
#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_section.html:20
#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_subsection.html:19
msgid "Problem Submissions"
msgstr "问题提交数"

#: courses/templates/courses/performance_graded_content.html:9
msgid "Which assignment type do you want to investigate?"
msgstr "你想要调查哪种作业类型？"

#: courses/templates/courses/performance_graded_content.html:13
msgid ""
"Click an assignment type to view more detail information about the "
"assignments."
msgstr "点击作业类型可以查看关于该作业的更多详细信息。"

#. Translators: This describes the percent an assignment contributes to that
#. of a learner's grade (e.g. Exam: 60% of the grading policy.).
#: courses/templates/courses/performance_graded_content.html:22
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                %(assignment_type)s: %(policy_ratio)s%% of the grading policy\n"
"              "
msgstr "\n                %(assignment_type)s：占总分的 %(policy_ratio)s%%\n              "

#. Translators: This describes the percent of a learner's grade (e.g. 60%).
#: courses/templates/courses/performance_graded_content.html:34
#, python-format
msgid "%(policy_ratio)s%%"
msgstr "%(policy_ratio)s%%"

#: courses/templates/courses/performance_graded_content_by_type.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      How are learners doing on the %(type)s?\n"
"    "
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_graded_content_by_type.html:16
msgid ""
"Each bar shows the average number of correct and incorrect submissions for "
"problems in the assignment. Only the last submission from each learner is "
"counted."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_graded_content_by_type.html:20
msgid "Assignment Submissions"
msgstr "作业提交数"

#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_content.html:6
#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_section.html:6
msgid "Measured by learning outcome, how are learners performing?"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_content.html:16
msgid ""
"Each bar shows the average number of correct and incorrect submissions for "
"each outcome."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_content.html:20
msgid "Outcome Submissions"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_section.html:16
msgid ""
"Each bar shows the correct and incorrect number of submissions for each "
"problem for the current outcome."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_section.html:5
msgid "How are learners doing on this section?"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_section.html:10
msgid ""
"Each bar shows the average number of correct and incorrect submissions for "
"each subsection. Only the last submission from each learner is counted."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_section.html:14
msgid "Subsection Submissions"
msgstr "节中的提交数"

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_subsection.html:10
msgid "How are learners doing on this subsection?"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_content.html:7
#: courses/views/__init__.py:595
msgid "How are learners doing on ungraded exercises?"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_content.html:12
msgid ""
"Each bar shows the average number of correct and incorrect submissions for "
"each section. Only the last submission from each learner is counted."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_content.html:16
msgid "Section Submissions"
msgstr "章中的提交数"

#. Translators: This message is displayed when the website is unable to get
#. the credentials for the user
#: courses/templates/courses/permissions-retrieval-failed.html:5
#: courses/templates/courses/permissions-retrieval-failed.html:7
msgid "Permissions Retrieval Failed"
msgstr "检索权限失败"

#: courses/templates/courses/permissions-retrieval-failed.html:9
msgid ""
"There was a problem retrieving course permissions for your account. Please "
"try again. If you continue to experience issues, please let us know."
msgstr "在获取您的账户权限时发生错误，请重试。若仍然出现相同的错误，请反馈给我们。"

#: courses/templates/courses/permissions-retrieval-failed.html:14
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:235 courses/views/__init__.py:502
#: courses/views/enrollment.py:23
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:245 courses/views/__init__.py:512
#: courses/views/__init__.py:522 courses/views/__init__.py:532
#: courses/views/enrollment.py:32
msgid "Demographics"
msgstr "统计"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:255 courses/views/__init__.py:542
#: courses/views/enrollment.py:41
msgid "Geography"
msgstr "地理"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:293 courses/views/__init__.py:512
#: courses/views/enrollment.py:61
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:303 courses/views/__init__.py:522
#: courses/views/enrollment.py:70
msgid "Education"
msgstr "教育程度"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:313 courses/views/__init__.py:532
#: courses/views/enrollment.py:79
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#. Translators: Content as in course content (e.g. things, not the feeling)
#: courses/tests/test_views/test_engagement.py:62
#: courses/views/__init__.py:561 courses/views/engagement.py:27
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: courses/tests/test_views/test_engagement.py:73
#: courses/views/__init__.py:574 courses/views/engagement.py:36
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: courses/tests/test_views/test_performance.py:65
#: courses/views/__init__.py:588 courses/views/performance.py:38
#: courses/views/performance.py:101
msgid "Graded Content"
msgstr "计分的内容"

#: courses/tests/test_views/test_performance.py:76
#: courses/views/__init__.py:597 courses/views/performance.py:47
#: courses/views/performance.py:86
msgid "Ungraded Problems"
msgstr "不计分的问题"

#: courses/tests/test_views/test_performance.py:529
#: courses/views/__init__.py:609 courses/views/performance.py:65
msgid "Learning Outcomes"
msgstr ""

#: courses/views/__init__.py:556
msgid "What are learners doing in my course?"
msgstr ""

#: courses/views/__init__.py:586
msgid "How are learners doing on graded course assignments?"
msgstr ""

#: courses/views/__init__.py:607
msgid "What is the breakdown for course learning outcomes?"
msgstr ""

#: courses/views/__init__.py:627
msgid "How are learners responding to questions?"
msgstr ""

#: courses/views/__init__.py:629
msgid "Problem Response Report"
msgstr ""

#: courses/views/__init__.py:636
msgid "How are learners doing on course assignments?"
msgstr ""

#: courses/views/__init__.py:644
msgid "What are individual learners doing?"
msgstr "每个学习者都在做什么？"

#: courses/views/__init__.py:647
msgid "Who is engaged? Who isn't?"
msgstr "谁参与了？谁没有参与？"

#: courses/views/__init__.py:649
msgid "All Learners"
msgstr "所有学习者"

#. Translators: 'Course ID' is 'Course Identifier', the unique code that
#. identifies the course
#: courses/views/__init__.py:697
msgid "Course ID"
msgstr "课程ID"

#: courses/views/__init__.py:699
msgid "Course Name"
msgstr "课程名称"

#. Translators: 'In Progress' and 'Ended' refer to whether learners are
#. actively using the course or it is over.
#: courses/views/__init__.py:716
msgid "In Progress"
msgstr "正在进行"

#: courses/views/__init__.py:716
msgid "Ended"
msgstr "已经结束"

#. Translators: This refers to a course that has not yet begun.
#: courses/views/__init__.py:719
msgid "Not Started Yet"
msgstr "尚未开始"

#: courses/views/__init__.py:721
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: courses/views/__init__.py:722
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: courses/views/__init__.py:723
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: courses/views/__init__.py:732
msgid "Instructor Dashboard"
msgstr "教师面板"

#: courses/views/__init__.py:737
msgid "Courseware"
msgstr "课件"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/course_summaries.py:41
#, python-format
msgid ""
"Course summary data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s UTC."
msgstr ""

#: courses/views/engagement.py:52
msgid "Engagement Content"
msgstr "参与内容"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/engagement.py:62
#, python-format
msgid ""
"Course engagement data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s "
"UTC."
msgstr "课程参与数据最后更新于 UTC 时间 %(update_date)s %(update_time)s。"

#: courses/views/engagement.py:88
msgid "Engagement Videos"
msgstr "参与视频"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/engagement.py:93
#, python-format
msgid "Video data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s UTC."
msgstr "视频数据最后更新于 UTC 时间 %(update_date)s %(update_time)s。"

#: courses/views/engagement.py:94
msgid "Looks like no one has watched any videos in these sections."
msgstr "似乎还没有人看过这些章中的视频。"

#: courses/views/engagement.py:120 courses/views/performance.py:300
msgid "Section Name"
msgstr "章的名字"

#: courses/views/engagement.py:140 courses/views/performance.py:322
msgid "Subsection Name"
msgstr "节的名字"

#: courses/views/engagement.py:161
msgid "Video Name"
msgstr "视频名称"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/enrollment.py:90
#, python-format
msgid ""
"Demographic learner data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s"
" UTC."
msgstr ""

#. Translators: This sentence is displayed at the bottom of the page and
#. describe the demographics data displayed.
#: courses/views/enrollment.py:94
msgid ""
"All above demographic data was self-reported at the time of registration."
msgstr "所有上述学生统计信息都来自于注册时学生自己提交的数据。"

#: courses/views/enrollment.py:107
msgid "Enrollment Activity"
msgstr "选课活动"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/enrollment.py:117
#, python-format
msgid ""
"Enrollment activity data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s"
" UTC."
msgstr "选课活动数据最后更新于 UTC 时间 %(update_date)s  %(update_time)s。"

#: courses/views/enrollment.py:148
msgid "Enrollment Demographics by Age"
msgstr "按年龄统计选课情况"

#: courses/views/enrollment.py:186
msgid "Enrollment Demographics by Education"
msgstr "按教育程度统计选课情况"

#: courses/views/enrollment.py:224
msgid "Enrollment Demographics by Gender"
msgstr "按性别统计选课情况"

#: courses/views/enrollment.py:262
msgid "Enrollment Geography"
msgstr "选课的地理位置"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/enrollment.py:272
#, python-format
msgid ""
"Geographic learner data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s "
"UTC."
msgstr ""

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/performance.py:33
#, python-format
msgid ""
"Problem submission data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s "
"UTC."
msgstr "问题提交数据最后更新于 UTC 时间 %(update_date)s %(update_time)s。"

#: courses/views/performance.py:79
msgid "Assignment Name"
msgstr "作业名称"

#: courses/views/performance.py:90 courses/views/performance.py:370
msgid "No submissions received for these exercises."
msgstr "尚未提交这些练习的答案。"

#: courses/views/performance.py:106
msgid "No submissions received for these assignments."
msgstr "尚未提交这些作业的答案。"

#: courses/views/performance.py:195 courses/views/performance.py:362
#: courses/views/performance.py:460
msgid "Performance: Problem Submissions"
msgstr "表现：问题提交数"

#: courses/views/performance.py:257
#, python-format
msgid "Graded Content: %(assignment_type)s"
msgstr "计分的内容：%(assignment_type)s"

#: courses/views/performance.py:276 courses/views/performance.py:344
msgid "Problem Name"
msgstr "问题名称"

#: courses/views/performance.py:369
#, python-format
msgid ""
"Tags distribution data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s "
"UTC."
msgstr ""

#: courses/views/performance.py:398 courses/views/performance.py:428
msgid "Performance: Learning Outcomes"
msgstr ""

#: settings/base.py:455
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: settings/base.py:456
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/403.html:5 templates/403.html:8
msgid "Access Denied"
msgstr "禁止访问"

#: templates/403.html:10
msgid ""
"You do not have permission to view this page. If you believe you should have"
" access to this page, try logging out and logging in again to refresh your "
"permissions."
msgstr "您没有权限查看此页面。如果您认为自己应该有权访问此页面，请尝试退出再登录来刷新您的权限。"

#: templates/403.html:17
msgid "Logout then Login"
msgstr "先退出后再登录"

#: templates/404.html:5 templates/404.html:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: templates/404.html:10
msgid ""
"We can't find the page you're looking for. Please make sure the URL is "
"correct and if not try again."
msgstr "您要寻找的页面不存在。请确认网址是正确的并再试一次。"

#: templates/500.html:5 templates/500.html:8
msgid "An Error Occurred"
msgstr "发生了一个错误"

#: templates/500.html:10
msgid ""
"Our servers weren't able to complete your request. Please try again by "
"refreshing this page or retracing your steps."
msgstr "我们的服务器无法完成您的请求。请尝试刷新此页面或回溯您的步骤。"

#: templates/503.html:5 templates/503.html:7
msgid "We're having trouble loading this page. Please try again in a minute."
msgstr "加载该页面时发生故障。请在一分钟后重试。"

#: templates/503.html:10
msgid "(Technical details: 503 Service Unavailable.)"
msgstr "(技术细节：503 服务不可用。)"

#: templates/_announcement.html:28
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/base-error.html:42
msgid "Use our support tool to ask questions or share feedback."
msgstr "请使用我们所支持的工具来提问或是分享您的反馈。"

#. Translators: This intention here is that a user clicks a button to contact
#. a support group (e.g. edX Support, or MITx Support). Reorder the
#. placeholder as you see fit.
#: templates/base-error.html:47
#, python-format
msgid "Contact %(platform_name)s Support"
msgstr "联系%(platform_name)s支持"

#: templates/footer.html:16
#, python-format
msgid ""
"We want this dashboard to work for you! Need help? "
"%(support_link_start)sContact course team support%(support_link_end)s."
msgstr ""

#. Translators: The © symbol appears directly before this line.
#: templates/footer.html:39
#, python-format
msgid ""
" %(current_year)s %(platform_name)s, except where noted, all rights\n"
"            reserved. "
msgstr "%(current_year)s %(platform_name)s，除另有说明外保留所有版权。"

#: templates/header.html:14
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: templates/header.html:41
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/header.html:47
msgid "Menu for"
msgstr ""

#: templates/header.html:61
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/lens-navigation.html:27
msgid "Navigation Menu."
msgstr ""

#: templates/loading.html:7
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: templates/section_error.html:10
msgid "We are unable to load this chart."
msgstr "无法加载本图表。"

#: templates/section_error.html:12
msgid "We are unable to load this table."
msgstr "无法加载本表格。"

#: templates/section_error.html:14
msgid "We are unable to load these metrics."
msgstr "无法加载这些指标。"
